{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135572960/cheonan-hotel-sarang-cheon-an-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699000267564&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316257236&selectedRatePlan=385694145&expediaPropertyId=66705405&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 호텔사랑"
    },
    "text": "天安ホテルサラン (천안 호텔사랑)\n天安ホテルサランは天安に位置しており、宿泊客に快適で心地よい宿泊を提供します。 当ホテルではWiFiやセルフ駐車などの無料特典が提供され、便利に利用できます。 また、当ホテルは鳳鳴駅から徒歩10分、双龍(ナサレデ)駅からは14分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。 , ホテルサイズ : 38室の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "天安ホテルサランはどこに位置していますか？",
            "answer": "天安ホテルサランは天安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルサランではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "天安ホテルサランではWiFiやセルフ駐車などの無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルサランから鳳鳴駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "天安ホテルサランから鳳鳴駅まで徒歩10分です。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルサランから双龍(ナサレデ)駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "天安ホテルサランから双龍(ナサレデ)駅まで徒歩14分です。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルサランで利用できる公共交通機関はありますか？",
            "answer": "天安ホテルサランでは鳳鳴駅と双龍(ナサレデ)駅が利用できます。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルサランの客室数は何室ですか？",
            "answer": "天安ホテルサランの客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルサランのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "天安ホテルサランのチェックイン時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルサランのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "天安ホテルサランのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルサランのチェックイン年齢制限はありますか？",
            "answer": "天安ホテルサランのチェックイン年齢制限は満21歳です。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルサランでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "天安ホテルサランではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルサランでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "天安ホテルサランでは共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "天安ホテルサランには駐車場がありますか？",
            "answer": "天安ホテルサランには無料のセルフ駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 465
    }
}